唔入暴大，都要起屋企出Twitter!

你唔出去，都至少為場運動出力！
全力起Twitter retweet 中大單野!

Hash tag 最少都要有：
#HongKong
#HongKongProtest